(有圖)有冇人覺得下女誘惑個金泰梨好似100毛個銀紙彤

金泰梨

銀紙彤

睇睇下下女誘惑覺得點解個女仔咁熟口面
今日先諗到似邊個
BTW
下女誘惑真係好睇
不過我接受唔到咁血腥畫面
個一PART都唔知有乜用